有冇人同我一樣穿撘有份執着

日日都會睇下人哋點襯衫
個啲ootd snap wear 淘寶 得閒就會loop下
好enjoy襯衫 硬係覺得hea look去街會好頹

發覺潮流台黎黎去去都幾個po

頹有咩問題

會 但自己生得矮同瘦
好多時真係得個睇字
不過香港真係好少地方有得睇穿搭
全部都係mk,潮牌

咁熱最好裸跑

頹都要睇下你係點著既

agree
所以香港係fashion沙漠 大部分啲穿搭都係日本台灣

襯衫
穿搭